有冇睇ABL嘅人識呢條女 ?

我條女黎 咩事?

屌你

Push

重點係女嘛